摺紙與處女的關係

一張紙摺完之後
條摺痕永遠都係度
無論科技幾咁先進都修補唔到

駁唔到

我建議你同條女分手
你咁樣做真係狗都不如
男人老狗做野唔諗後果
對唔住你女朋友 更加對唔住你屋企人
對唔住香港 對唔住呢個世界
你做埋d咁既野 你究竟有無良心

咁摺紙都可以同非處男掛鉤

燙斗燙平

做乜撚野

條友借d意發洩？